都係j自己識啲人最有感覺

三唔識七嗰啲，幾靚都想像唔到

點解樓主要丁自己老母咁陰功

都好

樓主咁就一世。